{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049079",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 카누펜션_1"
    },
    "text": "慶州カヌーペンションでのお知らせです。 客室の整理時間は午前11時から午後3時までで、午後3時以前は入室できません。 これはより快適な客室管理のための作業ですので、入室時間を必ず守ってください。 もし22時以降に到着する場合は事前にご連絡お願いします。 また、退室の際には、スタッフと一緒に客室施設及び什器を確認する手続きにご協力いただく必要があります。 ゴミの排出は、飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨てることをお勧めします。 客室ではとても快適に過ごせる様々な施設が用意されています。 プールヴィラでは地下800mから湧き出た温泉水を使ったプライベート温泉プールで楽しい水遊びを楽しむことができ、プールは長さ7m、幅3m、高さ1mで提供されます。 またカヌーは長さ4m、幅5m、高さ1mとなっています。 バーベキュー場では携帯用ガスバーナー及び電気グリルは持ち込みできず、電気グリルの使用料は2万ウォンです。 駐車も可能で、キッズ遊び場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の整理時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の整理時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "整理時間前に客室に入ることはできますか？",
            "answer": "整理時間前には客室に入ることはできません。午後3時以降に入室できます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "退室時にはスタッフと一緒に客室施設及び什器を確認する手続きにご協力いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの排出方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミの排出は、飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨てることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラでは何ができますか？",
            "answer": "プールヴィラでは地下800mから湧き出た温泉水を使ったプライベート温泉プールで楽しい水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは長さ7m、幅3m、高さ1mです。"
        },
        {
            "question": "カヌーのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "カヌーのサイズは長さ4m、幅5m、高さ1mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で持ち込みできるものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では携帯用ガスバーナー及び電気グリルは持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの使用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッズ遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、キッズ遊び場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 423
    }
}